如果攻陷，請立即返講室扮讀書，你black-bloc 左佢告唔入

無可能鳩拉晒

校內被困可先找丁媽(丁惠芳博士），block VA 7仔對面社工站

社工朋友forward出黎

我無野講 我要見律師

點樣告唔入? 你有無呢排幾單CASE?

咁我都假設攻陷左，咁唯一保護自己
就係換件衫 坐係到扮讀書

通常告得入都係人贓並獲

仲咁天真，拉你係目的，告唔告到黑警無所謂

告唔入又點？
今晚呢堆拉哂返去
下一次可以落床行路起碼幾個月後

and many of them are not Poly U students..

扮咩丫。如果衰左全部被自殺。
唔可以輸。今次係命。

假如拉100個，到最後你估有幾多個可以活生生無事無幹出返來？

姦..殺..骨折
重有其他更殘酷係你唔知

就算你好彩無事無傷..亦都無證據..
告唔入..都搞你成年..

樓主個前設係已經攻陷，咁你拎住支彈大獲d定拎住本書大獲d
我知黑警面前講咩都無用，但做左樓主講既野就算無好處，都無壞處吧
以防我意見非主流，我不推文回覆